「英劇」有冇人睇開英國劇？

美劇就聽得多，有冇人係睇開英國劇集？

黎左英國讀書之後就開始追英劇，一開始係想學下本地既英文但發現身邊朋友都係睇開港/美劇多

我個人推薦fresh meat，入面每個人物都好有個性。故事係講6個大學生既生活

依家開始睇my mad fat diary 之前有巴打推進過話唔錯

英美都有睇
其實睇嘅時候無點留意
題材啱就睇架啦
睇過Misfits 講有超能力既少年犯
個人覺得有少少無厘頭
不過幾鍾意聽英國口音

it crowd
Doctor who
仲有冷門啲就misfits

Sherlock
Dr who
Black mirror
BBC 個堆

有無政治類或者歷史類英劇推薦？

英國口音 識啲朋友話佢啲口音都係睇劇學返嚟

black mirror睇落去好正不過我睇開channel 4 多，

Yes, Minister

有少少印象，舊劇？之前brexit好似係Facebook見過其中一小段

Black mirror好正
你地睇唔睇電視定係房用電腦睇？

英劇有冇類似HBO 專出露點劇

我房有包電視但我都用電腦睇，因為仲追緊之前個啲

好多劇都有露點哈哈，flash meat 都好多pak pak pak 畫面

Downton Abbey

Bbc 3集完個啲英劇有時都幾正
長啲既推介the tunnel 英法查案劇

Ambassadors
政治喜劇 不過得三集 又冇第二季

Vicious

bbc自家出左套Jane eyre都好正

佢算唔算

Sherlock，唔洗講
IT Crowd，堅好笑可惜得四季
Black Mirror，神劇
Outlander，穿越劇

睇緊 luther

And then there were none

channel 4 有咩劇好睇？

有咩網可以睇？

fresh meat 我真心覺得正！ 不過可能同我生活有啲相同我代入感強先覺得咁正

去官網多數有得睇，例如channel4 ，bbc

misfits頭兩季好正,去到第三季開始唔好睇,第四季走哂人都無追
[url]
呢場好撚好笑

Death in paradise 英版棟篤神探
輕輕鬆鬆但有少少膠味
黎緊做s7啦 追開有感情

追哂Jane Austen 既 pride and prejudice, Emma 同sense and sensibility
另外仲有and there were none 同north and south
不過最正都係black mirror, Sherlock 同downtown abbey

呢三樣我都有睇喎

Class 科幻新劇
The ripper street 偵探劇

好想追英劇
但邊到可以睇啲HD又有字幕嘅
英文差但又想對啲British accent打飛機
好想追英劇，之前睇過Sherlock

不過想用apps睇多啲

join netflix $78 月費，都有好多BBC英劇睇

Doctor Who
Class
You,me and the apocalypse

Ram好撚黑仔，成日都中伏
跟住我就叫呢套劇做黑仔校園

Poldark

咪就係！佢真係超慘！

Btw 主角啲口音好好J 好鐘意呢啲擺明係英國嘅口音 唔洗諗都知

Doctor who好撚正成日睇到喊

有睇過主角齣being human

英劇除左口音仲有種魅力就係佢D對白，冇美劇個d咁用簡單既生字去表達，通常會加好多字去裝飾d字句令到佢好有禮貌咁尤其是古代劇，即係佢憎你唔會直接屌鳩你，係會用好多文藝字眼比喻去串鳩你仲要你唔知咁，所以識睇要睇埋英文字幕先過癮

權力遊戲算唔算英劇，入面九成演員同製作人員都係英國人

呢套好遠古
有冇d新d既推介？

係

仲有merlin都值得睇

但係係用美國小說改編

In Sherlock we TRUST

不過如果佢唔用咁多英國演員我諗一定冇咁好睇
英國演員真係搵過唔出名既都識做戲

有時要聽多次先明個比喻

Sherlock s4就出

追追下條黑妹太多戲份就棄咗

Doctor who 10代開始睇
頂唔順Clara
本來覺得幾靚女 越寫越瑪麗蘇

the crown好好睇
your majesty

可惜冇再拍lu

12爺季尾果陣真係好sad，同季頭果陣首尾相應
You can look at me but you can't see me
「如果我見得番佢的話，我一定會認得佢」

我鐘意Clara 好聰明 十一開始睇

真係睇到好傷心 個結局真係意料之外

black mirror去左netflix維持唔到水準

岩岩睇完the last kingdom
對維京人歷史有興趣 巴打有冇多d英劇介紹
之前睇左美劇the vikings

其實成套野係咪講首詩咋 ？
唔睇到最後跟本估唔到個凶手

雖然好大…
Morgana幾正

當咗Tardis係佢咁

咁樣衰又成日咀Arthur 仲要溝埋Lancelot
導演條女大哂咩
Morgana堅正
同埋條龍都好正

Morgana

黎緊聖誕又有得睇

等緊

Off topic

好鐘意睇Top Gear

識貨
但係已經睇完第一季
唔知幾時再出

邱吉爾下台之後有d唔想睇

呢套真係超神
我估十年後再睇都一樣神

dr who
christmas special 會於今個月25號播
第十季係2017年4月播

dr who 個最新spin-off 係Class..故事大概講一間中學入面幾個中學生遇上超自然既野或者外星東西既
doctor會客串喎
搞到我好想睇

正

Class完左第一季了
去睇啦 doctor淨係第一集有

有冇人睇過Endeavour摩斯探長前傳？
有次意外睇咗一集
又幾好睇

返到香港又冇時間追劇

有咩科幻英劇好睇

下原來因為導演條女
我一直都唔明點解Gwen係佢做 明明都唔靚
最後long live the queen我睇到反枱

睇導演劇本啦

留名

有冇電話app睇到英劇

有冇睇過Inside No.9 ?

有冇懸疑推理劇推薦？
Sherlock整體上真係好正

peaky blinder

好鍾意睇Whitechapel
心底覺得唔輸Sherlock
可惜好似冇乜人知咁

咩類型

river

主演：Stellan Skarsgård ， avangers 果個科學家

講飾演探員既主角，因最要好既partner離奇被殺，而佢又疑似患有精神病，掙扎之下慢慢去查出單案既起因。

一季，六集。

精彩！

正！返去即刻搵黎睇

Luther ,不過netflix 無最後一季

偵探查案

啱我

淨係睇過sherlock 同 skin

英劇識睇一定睇 the thick of it

Doctor who就國民劇 英國近乎無人唔識

其實無一樣嘢叫British accent

J完話我知有冇介紹錯

Hey JP

Hustle

唔去行俠仗義我最欣賞
做賊就係做賊

Vod

多數都係倫敦音

前面有巴打話上bbc同channel 4官網有得睇
但我兩個都睇唔到

You cannot fuck me. I am unfuckable. I have never been fucked.
Malcolm好撚正

見好多人都係學英國口音
但我學緊美國口音同slang
係咪我比較怪
有次同住個英文呀Sir用ain't
比佢串到上天花板

inbetweener

IT crowd

Rowan Atkinson當年做果套Blackadder都好過癮（嚮英國仲熱門過Mr Bean）

講英劇就諗起套inside no.9

skins

Black mirror

123 movies

聽人講有套翻譯叫IT狂人既好好睇

但我成日掛住睇達哥所以無睇

btw個翻譯好重蝗味

netflix大把英劇追，月費78蚊真係抵到爛

除左netflix你地仲有用咩睇？用開netflix但呢排成日彈app

邊度有得睇bbc版house of cards同yes minister

其實多數係received pronunciation, 即係所謂嘅bbc口音

好難理解
係咪即係英國太多口音
唔會統一叫做英國口音？
Bbc口音又即係黑？